有冇身邊既人信左耶穌之後品格好左？

以我既經驗，品格好既人未信之前已經係好，
品格差既人信左都係差，
返教會係為左尋求真理，提高個人修養，但無奈大部分都只係去識朋友、溝仔溝女
，

浪費左咁多時間係教會到（逢星期六日都要返，有時weekday都要去搞活動、空閒時間又要籌備d教會活動），

哂左近十年時間，最後只係擴闊左社交圈子，
乜野內在品格都冇改善到，廿幾歲人都對社會時事認識極淺，好大程度上係佢擺左太多時間落教會到 （講緊我阿妹）

三歲定八十

教會係神既聖所，聚會目的應以神為中心，而唔係擴闊社交圈子或者提升品格（世俗標準）既地方

我家姐信咗耶穌仲衰咗，喺教會識好多狗公
雖然無做公廁，但個性格差咗好多
以為好多人鍾意佢，高高在上咁

性格閪咗就有

見好多都係開始返教會之後難相處咗

首先，你要確定基督教的神是真神。

解決到以下情感邏輯問題先，勿自圓其說當解左

1 神愛世人，甚至把祂的獨生子賜給世人。但不信的世人要永遠下地獄。

2 要從以色列國由信徒傳給世界。過程需時1000年。

互聯網工程，由人類制造，建立一個全球通訊系統，都唔駛100年。但福音工程，由神計劃，由神帶領，竟然要1000年

3 中國鎖國，唔俾福音傳入。結果要英國人要利用鴉片戰爭先能將福音帶入中國。

做埋瑪莉亞

1. 神愛既係我地身上屬神既靈。對於唔敬畏神既人，聖靈唔會住係佢地身上，失去聖靈既罪人逃唔過地獄。

2. 用個一個比喻，小學生做一份暑期作業同人類登陸月球既計劃比，邊個可以最快完成
再返返去你用既例子/邏輯，如果冇神給予使徒既權力，單靠人類，大計劃能夠開始嗎?

3. 只可講異教係神既大能下終會跌倒，佢地既計謀都係徙勞無功

1 聖經明文寫明係神愛世人，唔止愛屬神的靈。咁講已經刪改聖經原意。

2 知道1000年有幾多人的靈魂聽唔到福音？神可以賜人智慧幫人發明互聯網，但點解要在1990年才開始普及。

3 慈愛的神真係需要用到鴉片戰爭（毒品戰爭）先能將福音帶入中國，突破當時的政府封鎖？

但如果話，係人類創作的故事，咁以上就容易解釋了。

點睇較多人信奉基督徒既國家,
整體生活較好

因為佢哋祖先以前掠奪不信者異教徒的財產和資源

即使香港變咗基督徒國家, 都係一團狗屎

穿上西裝不會變高層，返了教會不會變好人

咁中共掠奪異見者既財產和資源
中國生活有否變好
道德倫理觀有否提升?

美國槍械問題
菲律賓貪污問題
南美毒品問題
非洲大量窮國係基督教，愛滋問題泛濫

請問有邊忽生活好

你話佢地富裕些就岩

呢個係歷史原因
因為宗教改革後
有一批人想透過自然方法搵神
證明神
所以成就了現代科學

可惜，科學並唔多支持基督教觀點
反而支持佛教多些
Say 一滴水幾千蟲（微生物學），
大千世界（原子物理學，宇宙科學）

就算你個妹唔返教會，亦唔代表佢會用個啲時間去做有用嘅嘢

異見者有幾多財產同資源？

跟本好多女人都冇了解過呢時事。連泛民建制都唔識分。。

翻很多教會既人好似有個套套住自己 正常人好難溝通同深交 感係佢地翻完教會令佢地為人更老練

起咪信左有女溝有野食，心靈上得到慰，識得感恩，啲囡你唔搵唔會無99 係你面前出現 ， ，毒撚繼續唔信教